lserver - это http сервер для чтения данных с карточки (и записи тоже)

Опции запуска:

--host - ip адрес, на котором сервер прислушивается к запросам, по-умолчанию localhost
--port - порт, на котором сервер прислушивается к запросам, по-умолчанию localhost
--reader_driver - типа драйвер карточки , uhf, cf54 or fake, по-умолчанию fake
		uhf - это юсбэшный и еще какой то
		cf54 - это тот где куча антенн
		fake - фиктивный для отладки
--reader_address - адрес ридера, по-умолчанию 255

опции в случае серийного подключения ридера, в том числе и через ЮСБ
--reader_dev - девайс типа как /dev/ttyUSB1 , для винды типа COM1 , по умолчанию /dev/ttyUSB0
--reader_baud - скорость обмена, по-молчанию 57600

опции в случае подключения по tcp
--reader_host - tcp адрес ридера, если указан то используется именно tcp подключение, а не серийное
--reader_port - tcp порт ридера, по-умолчанию 27011

Примеры использования сервера в каталоге ../examples
